有冇人未瞓?瞓唔著好悶

有冇人呀?

推

訓左陣, 餓醒

有

你地好

訓唔着

聽日要返九半 但又瞓唔著

我都係

你地唔洗返工返學咩?

琴日唔舒服訓左好耐

要阿，但走堂，個professor唔計attendance